{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022293",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1010584",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 오렌지(Orange)"
    },
    "text": "釜山海雲台のオレンジ号はヤノルジャ会員選定優秀提携店に選ばれました。オレンジ号は2人基準料金で運営され、計51室の客室を保有しています。この宿は釜山2号線椿駅と釜山2号線海雲台駅が近い位置にあり交通が便利です。韓国語での案内が可能であり、追加料金はすべての客室が2名基準であり、1名追加時に1日基準で10,000ウォンの追加料金が発生します。退室時間を超過する場合にも追加料金が発生し、1時間当たり10,000ウォンです。宿泊施設では追加備品やサービスも提供されますが、フロントではバスローブを受け取ることができ、客室温度はフロントで調節いたします。バレットパーキングサービスも可能であり、駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。また、未成年者の入室は不可能であり、予約者と入室者が異なる場合には、入室が制限されたり拒否される場合があります。身分証明書は住民登録証、運転免許証、住民登録番号が記載されたパスポートのみ認められ、無断超過人数が摘発された場合は強制退室措置となり、払い戻しはできません。客室の割り当ては一般室と特室に分けられ、特定戸数の指定はできません。早期入室やレイトチェックアウトは追加料金が発生します。また、完全禁煙建物で、喫煙は1階の駐車場をご利用ください。周辺には24時間営業の定食屋さんやカラオケ、軽食屋さん、屋台など、さまざまな便宜施設があります。ランドリーがあり、洗剤は無料で提供しています。駐車は無料で、一部屋につき1台のみ可能で、無料Wi-Fiが利用できます。ただし、客室内にはパソコンが用意されていません。",
    "QA": [
        {
            "question": "オレンジ号は何のための提携店に選ばれましたか？",
            "answer": "オレンジ号はヤノルジャ会員選定優秀提携店に選ばれました。"
        },
        {
            "question": "オレンジ号は何人基準で運営されていますか？",
            "answer": "オレンジ号は2人基準で運営されています。"
        },
        {
            "question": "オレンジ号は何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "オレンジ号は計51室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "オレンジ号はどの駅が近い位置にありますか？",
            "answer": "オレンジ号は釜山2号線椿駅と釜山2号線海雲台駅が近い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加料金は1名追加時に発生し、1日基準で10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "退室時間を超過した場合、1時間当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で提供される追加備品やサービスはありますか？",
            "answer": "宿泊施設ではバスローブを受け取ることができ、客室温度も調節されます。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は何が認められますか？",
            "answer": "身分証明書としては住民登録証、運転免許証、住民登録番号が記載されたパスポートのみ認められます。"
        },
        {
            "question": "無断超過人数が摘発された場合の措置は何ですか？",
            "answer": "無断超過人数が摘発された場合は強制退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "客室の割り当ては一般室と特室に分けられ、特定戸数の指定はできません。"
        },
        {
            "question": "早期入室やレイトチェックアウトは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "早期入室やレイトチェックアウトは追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は禁止されており、駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような便宜施設がありますか？",
            "answer": "周辺には24時間営業の定食屋さんやカラオケ、軽食屋さん、屋台など、さまざまな便宜施設があります。"
        },
        {
            "question": "ランドリーはありますか？",
            "answer": "はい、ランドリーがあります。洗剤は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはパソコンは用意されていますか？",
            "answer": "客室内にはパソコンは用意されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 632
    }
}